鄭若驊左手手腕脫臼，醫生稱左手未能正常運作至少三個月至一年

from nowtv

比警曱打傷既手足呢

假嫁？得個波係真？

投英了

俾Raymond撞？

佢玻璃人來架？

避難

幾時仆死

能不回來就不回來了

你老尾。紙紥架？

保外就醫

死得未呀咁

未能運作即係點

D防禦力放哂係個胸到

醫生稱腦部甚至從來未正常運作過

借機會辭職

醫生有冇話佢個腦都無正常運作過

風繼續吹

成年唔返香港

脫臼 chok返正咪得
利申：睇戲見過

玻璃骨？

垃圾豆腐人

呃病假既王者

之前脫臼醫生都無比三個月病假我

可能都唔係真

呃假都搵個好啲嘅藉口啦

想乘機留低

借機會唔返

美國人權法案影響力好大

勞工處 有人呃病假

吊，呃糧

對波潛建，啲鋼筋生鏽老化，變成墮lin八字波

幫推上熱門！執到部手機但佢唔敢拎，希望佢見到

慘慘豬, 左手廢左點戴bra, 等我幫幫佢

鋪排準備落台？

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

手痛落台

留三個月？

對佢黎講已經係最好既下台階

根本唔想返黎

根本就想好似啲脫北者咁向英國投誠

你點知的

關我撚事，咁都叫新聞！？

佢想乘機留係英國唔返嚟

屌之前睇唔知咩風水佬話十一月有重要官員叛變
唔通真係中同埋係佢？